[白痴始終佔多數]睇見格離post就作嘔，所以抵你班垃圾比港共用健康碼監控

一隻廢毒，明明係可以靠自己好，係要人用藥，身體冇事都搞到有事
你最多可以屌既然唔用藥，就唔應該留醫院而去隔離中心，free個床位出黎比有需要/重症患者用。咁呢個就係醫院嘅判斷失誤，繼續留一個後生，冇癥狀，低風險嘅確診者喺醫院
連唔想用藥搞到自己身體有不良反應都係錯? 咁抵你地遲早被新疆式管治。權威大哂吖嘛，可信吖嘛，一定冇錯架喎。佢話你應該食藥就應該食，你應該切左個腎就切左佢，應該點就點
你地on9你地要比支那用疫情控制唔緊要呀，話知你死，問題係你地班白痴嘅行為嘅後果導致我呢group人都一齊受呀屌你老母